葉劉淑儀相信選舉辦法修改後 建制派可奪直選一半議席

行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀表示，相信修改香港選舉辦法後，本港整個政治藍圖要重新劃分。

她說，相信在直選議席中，建制派會拿下一半議席，又認為仍然會有泛民素人參選。

你要100%都得啦 哂氣

笑死...

天真過黑鮑嬌

廢話

單票雙議席點都會畀保皇黨攞到， 但嗰陣時嘅保皇黨係咪而家嗰啲就唔知喇

咁H老仲要衝出來為乜，博屌

冇咗主要敵人，就要批鬥次要敵人了

改到咁都只係贏到一半，死撚左去啦廢物

到時選唔到你點算

咁我慳返
去飲茶唔投票喇
利申廢老

要改遊戲規則改到咁先贏到

有一半要比只驚党

下年投票率創新低
好想睇下啲人會點解釋
點吹到自己代表民意

改咗都唔贏真係食得屎

奪乜撚野呀係分呀

得票率100%

點解唔係100%？

因為有紫荊黨

仲諗住打飛g

射得幾多

返正我就唔去投了
個個都建制派有咩好投

搞鳩錯，冇哂反對派下只攞珧一半？

港英餘孽憑乜覺得自己夠根正苗紅嘅紫荊鬥